周庭被判10個月冇得保䆁 根本就係港共嘅陰謀

時間線
周庭
8月10日 被捕
12月2日 被判入獄10個月
12月9日 保䆁申請被拒 須繼續服刑

IZ*ONE
17/11 confirmed comeback at 7/12
1/12 teaser 1 release
2/12 highlight medley release
4/12 teaser 2 release
6/12 mama first stage release
7/12 panorama comeback

係人都知周庭係wiz*one(即韓國女團IZ*ONE嘅fans)

所以港共特登係iz*one有cb,出mv teaser個時搞周庭
有咩理由要等4個月先判?
就係要有comeback 但係冇得睇采源 珉周 冇得聽新歌
令佢係精神上受到雙重暴擊
再加上判十個月 出到嚟理論上IZ*ONE已經解散(29/4/2021解散)
試諗下一個fans 十個月冇得睇住自己支持嘅偶像 仲要出到嚟已經散咗
對於一個fans嚟講 可以話係絕望中嘅絕望

呢個仆街政苦想利用我iz*one
陷害IZ*ONE同周庭
所以周庭被判10個月冇得保䆁 根本就係港共嘅陰謀
一定係咁 除非唔係

躝啦垃圾狗